{"config":{"indexing":"full","lang":["pt"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-\\.]+"},"docs":[{"location":"","text":"MkDocs Material Boilerplate - Starter Kit","title":"In\u00edcio"},{"location":"democracia/democracia/","text":"Cria\u00e7\u00e3o de Assembleia de Cidad\u00e3os \u00b6 Parcerias \u00b6 Forum de cidad\u00e3os","title":"Democracia"},{"location":"democracia/democracia/#criacao_de_assembleia_de_cidadaos","text":"","title":"Cria\u00e7\u00e3o de Assembleia de Cidad\u00e3os"},{"location":"democracia/democracia/#parcerias","text":"Forum de cidad\u00e3os","title":"Parcerias"},{"location":"mobilidade/autocarro/","text":"Medidas \u00b6 Electrifica\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de caten\u00e1rias Reduz a necessidade de baterias de L\u00edtio ou Hidrog\u00e9nio","title":"Autocarros"},{"location":"mobilidade/autocarro/#medidas","text":"Electrifica\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de caten\u00e1rias Reduz a necessidade de baterias de L\u00edtio ou Hidrog\u00e9nio","title":"Medidas"},{"location":"mobilidade/automovel/","text":"Medidas \u00b6 Reduzir drasticamente de consumo de novos autom\u00f3veis Deixar apenas incentivos muito particulares como pessoas com muita dificuldade de movimento; Impedir a constru\u00e7\u00e3o de modelos de carros com muito peso; Redu\u00e7\u00e3o de velocidade m\u00e1xima","title":"Sector Autom\u00f3vel"},{"location":"mobilidade/automovel/#medidas","text":"Reduzir drasticamente de consumo de novos autom\u00f3veis Deixar apenas incentivos muito particulares como pessoas com muita dificuldade de movimento; Impedir a constru\u00e7\u00e3o de modelos de carros com muito peso; Redu\u00e7\u00e3o de velocidade m\u00e1xima","title":"Medidas"},{"location":"mobilidade/aviacao/","text":"Avia\u00e7\u00e3o \u00b6 Medidas \u00b6 Aumento do imposto sob a avia\u00e7\u00e3o \u00b6 Extin\u00e7\u00e3o de trajectos com menos de 100 KM \u00b6 Parcerias \u00b6 Aterra \u00b6 Zero \u00b6","title":"Avia\u00e7\u00e3o"},{"location":"mobilidade/aviacao/#aviacao","text":"","title":"Avia\u00e7\u00e3o"},{"location":"mobilidade/aviacao/#medidas","text":"","title":"Medidas"},{"location":"mobilidade/aviacao/#aumento_do_imposto_sob_a_aviacao","text":"","title":"Aumento do imposto sob a avia\u00e7\u00e3o"},{"location":"mobilidade/aviacao/#extincao_de_trajectos_com_menos_de_100_km","text":"","title":"Extin\u00e7\u00e3o de trajectos com menos de 100 KM"},{"location":"mobilidade/aviacao/#parcerias","text":"","title":"Parcerias"},{"location":"mobilidade/aviacao/#aterra","text":"","title":"Aterra"},{"location":"mobilidade/aviacao/#zero","text":"","title":"Zero"},{"location":"mobilidade/bicicleta/","text":"Problemas \u00b6 A coexist\u00eancia de mobilidade suave e pesada no mesmo espa\u00e7o pode levar a problemas de seguran\u00e7a Falta de estacionamento Percep\u00e7\u00e3o da bicicleta como um meio de transporte inseguro e lento Popula\u00e7\u00e3o idosa com receio de andar de bicicleta Problemas de sa\u00fade Zonas de Estacionamento \u00b6","title":"Bicicleta"},{"location":"mobilidade/bicicleta/#problemas","text":"A coexist\u00eancia de mobilidade suave e pesada no mesmo espa\u00e7o pode levar a problemas de seguran\u00e7a Falta de estacionamento Percep\u00e7\u00e3o da bicicleta como um meio de transporte inseguro e lento Popula\u00e7\u00e3o idosa com receio de andar de bicicleta Problemas de sa\u00fade","title":"Problemas"},{"location":"mobilidade/bicicleta/#zonas_de_estacionamento","text":"","title":"Zonas de Estacionamento"},{"location":"mobilidade/mobilidade/","text":"Comboios \u00b6 Privilegiar efici\u00eancia \u00e0 velocidade N\u00e3o aposta no TGV Mar\u00edtimo \u00b6 Parcerias Troca Ler \u00b6 Ivan Ilich","title":"Comboios"},{"location":"mobilidade/mobilidade/#comboios","text":"Privilegiar efici\u00eancia \u00e0 velocidade N\u00e3o aposta no TGV","title":"Comboios"},{"location":"mobilidade/mobilidade/#maritimo","text":"Parcerias Troca","title":"Mar\u00edtimo"},{"location":"mobilidade/mobilidade/#ler","text":"Ivan Ilich","title":"Ler"},{"location":"mobilidade/rodovia/","text":"","title":"Sector Rodovi\u00e1rio"},{"location":"soberania-alimentar/soberania-alimentar/","text":"Problemas \u00b6 Medidas \u00b6 Reinstitui\u00e7\u00e3o de Baldios Terminar com Acordos Internacionais Estes acordos retiram tarifas \u00e0 exporta\u00e7\u00e3o e desregulam os mercados Impostos sobre as externalidades","title":"Soberania Alimentar"},{"location":"soberania-alimentar/soberania-alimentar/#problemas","text":"","title":"Problemas"},{"location":"soberania-alimentar/soberania-alimentar/#medidas","text":"Reinstitui\u00e7\u00e3o de Baldios Terminar com Acordos Internacionais Estes acordos retiram tarifas \u00e0 exporta\u00e7\u00e3o e desregulam os mercados Impostos sobre as externalidades","title":"Medidas"}]}